蕭邦仲《MK妹》定袁偉德《神龍刺青》

正評：蕭邦仲《MK妹》
負評：袁偉德《神龍刺青》

大家會用真金白銀買邊本？前者未出書，後者出咗十幾本（好似係，完全冇睇過）